+++
title = "妳？我？"
date = "2018-12-01"
next = "t1/"
+++

刺刺的，似乎有誰的髮梢從我的鼻尖微微掠過，在柔暖的棉被包裹下，眼皮重的難以睜開，但我，好想看看那留在空中熟悉的氣味是誰帶來的。

半睡半醒間，感受到有隻柔軟的手伸了過來，不知怎麼，我反射性的就把它的主人擁入了懷中，在被窩裡抱著她，這感覺為何好熟悉又好舒服。

用力擠開右眼，映入半開眼廉的是張精緻的臉，微微閉著的雙眼上濃密的睫毛微微顫動著，儘管窗外灑進床頭的陽光有些刺眼，但，她好美。

皺了皺眉頭、在我的手臂上挪了兩下後，她把頭靠在了我的肩膀上，還是沒鬆開的眉頭似乎透露著她對新枕頭的不滿意，我突然有些緊張，她是不是要醒來了呢？

她假若醒來，我第一句話該說些什麼呢？妳好美會不會有些太直接？我這樣直愣愣地瞪著她是不是會有些奇怪？

等等⋯⋯

她是誰，我又是誰呢？
